包圍記者成功!

APPLEDAILY個LIVE,班狗成功圍住左班記者
一個示威者都已經冇